車路士 對 利物浦 4

加油

樓主快到

樓主快射

topic都冇,
幾快都冇撚用啦

D罰波幾有心思

條LIN好唔順

快鎗手

慢治

樓豬=牙joe

樓豬好快

祖安今場又型又勁 已射

點解西咸做唔到正選....

贏緊兩粒其實唔洗下下壓咁上,
人地今日個中場hold波好強
一野長傳到位就人少打人少
縮一縮好D喎

睇得出有練過

agger
好撚冇誠意

原來阿狗紅咗件

法比安勁過佢

射得快

對面擺咗包輸阿姨做後備
反而我地冇出力子

你點知的

有又屌無又屌！

屌你樓主無topic

被佢屌過

blocked

車無左世三 成隊差幾級

唔好對我有興趣

力子小傷

利post？

25古有冇出？

Yes

+1

屌
咪分化ok?

yes la

No，膠post only

Okok

係咁易整句fsg同黑警食撚屎

都等人知道係利po啦

其實車打得唔差 起碼兩個大機會
下半場要小心D

Gay post

比清真係好勁 倫敦三寶全線仆直

小妹無鳩

關你撚事咩

後生仔幾掂呀 係後防差少少姐 俾啲時間林伯再執下 復甦應該快過曼狗

阿記仲半場打少個

曼狗真廢，無得同車比較

有無人用住新酒杯睇波

樂仔雖然有波入 但佢嗰邊好多時都畀阿朗素、金章安玩到空哂 有啲危危哋

但d組織其實好過上季
世三去到皇都收左皮

比清

乜鳩

復甦快過曼 +1

間接搞到精工補時嘔返兩分

要神軒收返後啲幫下

比清真係

代表d咩

條龍骨已經有
如果龍虎同大袋復出仲打得起就勁

又中又英 d人名

agger 復甦快過曼

水貨係咁斷 跑得快過小明都補唔切啦

而家玩快速同整體 其實幾好睇

下半場應該三張紅牌

比清唔是一條濕鳩來的

Translate error

扎卡

佩佩成個女人名咁

條LINK死左

西咸贏波喎

多謝

半隊英人潛力股

收返

係條後防要執 中前好睇好順

估狗係咁上下

臭係囉

尊重下西咸殺獌好喎

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

早兩年個個企埋一邊睇世三踢波

今場人地好刻意狂chur右路
人地Alonso又fit
打到樂仔沙拿收哂皮

車狗嗰邊仲要狂話我地茅柴整傷佢地啲人，on99自己友踢傷自己友關人撚事咩

xhaka 其實係咪躁狂
呢條撚屌有邊場係唔使攞牌

對鏝咁樣打比人456都似

阿祖安好J到
唔洗錢都有3/4個Ali咁勁
比10萬鎊一星期都唔貴呀

搞乜尻...熱阿車曼全部都仆撚哂街..

人地後備仲有 Pedro Pulisic 好大變數

靜啦

好似幾年前利咁 個個靠古一招救世

一陣一定係60分鐘到換米拿
80分鐘如果有失波就換埋gomez出黎，冇就100分/沙短

我利啲中前場青訓有車狗咁撚勁就好

比清燈死佢地
要多謝佢

pedro廢左武功啦

今年到李城西咸打歐聯

依條友水貨味幾濃

比ching咁串

超級盃對我地好撚勁喎

matip根本守埋taa嗰份
如果仲用緊懦夫條撚屌應該輸緊456

多仔專出水貨

都係睇你頭啫

屌 生波踢好d啦
後面咁多位比你爆

Pulisic未夾到姐 睇過幾場都OK呀 技術好好

所以gomez打右中堅都唔掂

根本就補唔到taa位
gomez自己企位本身又差

睇個勢似2-2

一失左第一球
肯定有第二球

右路點搞
人地擺明㩒住黎攻 軒擺返正中啲
f3偏右幫一幫
換沙短上

matip勁好j

靜啦比仔

咁都唔入
molamola

話時話，老虎係賣左定點，好耐冇見人

明仔差啲

F9多次被無視

沙拿私家雞

你靜啦

屌要睇俄文台

bobby差少少

咁都救到

Any link ?

老母好慢

爭少少

Matip嚴重被低估,用波勁位置感又好，痴撚線公司

無人Mark佢

係廢阿屌你

點解要咁做
順link

Kepa對得住身價既

阿祖安都係

最緊要人低調，唔似懦夫要爭做大佬

手指公hi到

之前有人仲話懦夫都勁過佢

屌你老味垃圾利

morning 直頭超值啦

世三我都味見過佢入波

老母d波真係好冇創造力

有冇LINK??

慢成分鐘
但都好

出milner好過lomo啦其實

懦夫廢都算啦，仲要成日覺得自己好Q勁，依下先難搞

係利玩波安全過0.01
國家隊完全唔同

老母d護波幾好

等我復出

期待

taa冇越喎

越你老母

圾沙又交垃圾波

沙拿係唔係on9
隔離有神軒唔比
係要交落對面隻腳度

Bino again

轉左會啦

又救到

我要睇嘅係鷹眼，唔係越位

車隻9號幾勁

Bino啲波通透到

呢d就真係偏幫啦

人地神射手

費托

邊爐真係好勁

見佢喺西咸搶唔到正選以為真係回哂塘
好彩仲有貨

撚有越位呀

以前幾勁

法賓奴依家好撚重要

邊爐啲分邊直線勁撚到

Wtf

那怕一分鐘...

kante同vvd鬥頂

好似就失波

睇得出而家邊爐真係好緊要佢d轉邊 攻守轉換

笑咩呀，你真人仲短過kante

邊爐勁定沙比勁

屌你你點知架

垃圾沙又垃圾

利gp新他首

Kepa好灰

r撚哂頭

沙比全盛時重要啲

vvd會唔會腦震盪

他首笑.jpg

震完會再勁啲

下半場比左對面好多空位

今場文尼差過沙拿啵
沙拿雖然柒 但好多時都一打三
理論上文尼應該空好多

買反勝等上車

咁都黄

做乜鳩

無喇喇食牌

4424

Salah

柒頭TAA

垃圾沙又傳垃圾

對面一定繼續強攻taa哥邊了

阿樂次撚次掉界外球都lag機 今次捉蟲

沙拿狗唔該躝落場反醒

執行正義唔洗理由

沙拿真係冇腳好波

on9

點解Lomo比FIFA buff到佢盤帶有80幾真係入左巴塞果兩球會升lv

國家隊

之前屌梗拖時間

即刻攻牙樂

沙拿真係

佢D原地盤球唔差

不過推波扭人唔好

係
btw有冇限時間？咁都比牌？
印象呢下對比佢之前算快喎

沙拿比文尼屌完之後迷失晒
為交而交

又吹錯

呢場 6分啦

邊到角球

跟住沙拿盤帶90

不安鐘

仲有30分鐘捱

我都覺 冇再浪射過

50 幾分鐘捉呢d

準備失波

佢好撚耐以前已經係咁 諗好耐都唔掉

沙拿盤球80 都比多

搵米拿入黎頂lomo 會唔會好 d ？

係唔係特登

等人覺得佢D交波真係唔撚掂

最後叫佢射左去仲好

有 但好少會捉到比牌

但交得好撚柒

kante d 暗箭

車狗先黑哨

好似跑左入更衣室

咁都no foul

出gomez頂taa死守啦

+2gc

痾尿

又70分鐘先換人

屌 被按屌

似係自己迷失左
要交唔交
要射唔射
可以自己推就交

我打機都係咁
你屌獨食
我球球都交俾佢
發脾氣

要換啦

屙完篤屎你好落場喇

大家估下今場ox定沙短出先
定兩個都無得出

出返黎

反勝完死疤狗唔洗幫手還息?

出米拿，la子

執行正義

Jelly 傳失好多

ox 米拿 gomez 啦

隔離又輸雷斯

沙拿 dllm咩

亞視2-1痾

夠狗12碼追和又失返

英甲連送兩球英甲料先送嘅波

垃圾沙
年年都係呢個時間迷失

攰啦

robertson真係癲
睇落佢好似好攰
但落親場好少比人過, 好少失位

老母

salah D推波做乜撚

lomo 飛機

原來仲有場
而家先知

冇人睇

其實文尼幫佢好多

老母拎波好心爽啲啦

老母啲射門真係要儲印花

老母角球旗射球

咁好射我都射得好過佢

救命呀 不如俾交屁試下

拎晒去國家隊用

老母OUT 換沙短啦

真 翼黎講 回防文尼應該世一

出沙短啦好嘛?

老母要急屎先識入波

明仔好似挑上癮

愛國無罪

F9真係攰

唉 準備失番球

射邊啊

似就失波

VVD扮大佬

大佬係14號呀！

上面睇老母球射門 偏到咁

vvd咪成日屌早安啦

lomo D波底屎

睇bino, 個波未到佢腳
佢都已經望定有咩人走位
一腳就可以交到

但lomo唔識望人
同連交D簡單波都未必交得好

其實班後防好累

累但唔換人

好似對adrian特別嚴

好中

對弱隊又話留xs做後備殺手
對強隊俾人屈右路更加唔會出

為佢好姐

好攰阿 我地都睇到

沙基利換老母啦

件黑金真係好靚

又可以屌廢中唔換人

老母真係廢到仆街

屌少陣隨時奶嘢

F9 自己射啦

F9射啦

做乜唔射

沙拿真係廢到嘔

Lomo lag機是特色來

啱先個球踢荷蘭入撚左啦

米拿換老母 1賠0.1
沙基利85分鐘前出場 1賠9999999999

屌咩沙拿

垃圾沙

沙拿，嗱!!!!

水貨 屌

水貨廢到

文尼比沙拿

佢唔重要時刻唔會自己落手

垃圾沙真係垃撚圾

沙拿真心廢

因為佢無AB13咁勁 咁屈

On9水貨

屌 沙拿踢乜尻呀

沙拿

水貨......................

廢撚到

水貨

沙夏分分鐘仲勁過沙拿

沙基利無la, jm gomez ox

Mane

沙拉

控撚到離哂身

換走沙拿啦

又準備換米拿高美斯

文尼傳得咁靚

嘩
文尼求先個野

文尼 明奴奴

仲好貴
我都想買一套

右腳又生蟲

沙高都勁過沙拿

米拿叔換老母應該係要封盤

文尼係咪黑面

沙拿好似fifa 6X尾7X頭D人

控個波都唔撚掂, 然後要用速度追

做客蟲係咁上下
佢主場個陣cool 波能力嚟講應該第一

幾時換水貨呀
次次打到咁都仲踢90分鐘
屌你老母

沙拿最差係背身踢波回波勁慢

又係時候問出沙短未

屌 順哂腳唔抽埋去

佢個樣好撚 pissed

屌

2-1

文尼表示俾你又未係唔入

Fuck

1：2

kante

輸垃圾沙

反杯了

1:2

仆街了

出短兒玩角球旗好冇

玩完

on9 換人啦屌

屌 都唔知踢乜春

又係死守輸

diu
劇本已定

1-2

好靚

文尼笑而不語

今場好似個個都lag機咁

心諗屌咁撚樣浪費

四個一齊睇波

JM9

劇本
Kante又係對我地復出

簡迪屈機

屌 仲有20mins

文尼足以證明自己獨食好過

呢兩場罪人尻普垃圾沙

點解咁痴腳都可以射得咁靚

On9無人理Kante

冇人上去擋kante

係唔係太睇少kante
冇人拍

屌你罪人一定係沙拿

屌
無人去拍佢

點會換mane呀

換文尼 ？

任射，屌

換交屁？

文換沙？

綿龍係正前面都死推
水貨你躝啦

將軍又輕敵

M7換文尼？！

哇屌

又係輸先換仲要換文尼唔換件垃圾
尻普係時候躝

好撚岸鳩啊

收文尼

高普食屎啦
沙拿咁撚廢都唔撚換

認真呢十幾分鐘d攻勢，下下埋到禁區就處理得好hea

下?

早安除左自己柒果下
球球都輸世界波

諗住守埋佢？
咁保守？

米拿

屌咩換文尼

...

水貨真是好撚廢
唔好講入波助攻
普普通通控好個波都控唔到
不如返去練下基本功先

點解我地無呢D球員

換交屁

戰術大師又黎

屌你毒撚冇人理

劇本追和

Bino追追下唔追

呢場無三分，高普責任

冇人守簡迪 on9

屌你換交屁？

all in next goal chelsea

一陣輸撚埋就好笑

唔換垃圾唔換屌你老母換文尼
尻普躝啦

沙拿踢到咁屎都唔換
有球助攻都唔識咁呀

失分劇本

米拿踢邊

屌又失分

簡迪D步履密撚到

有都被利膠化

仲有20分鐘 和味濃了

準備和

冇人諗到佢會射

仲有20分鐘比對面攻就米換文

收乜文尼

屌
又換文尼唔換獨食沙

劇本反勝啦

高普 沙拿責任

劇本來了

正常劇本都會

屌你老母一早又唔換
成日儲印花

成日咁斷波
比好大壓力中後場

屌你老母次次都唔換沙拿

簡迪真係勁閪到...

係換都沙短啦，m7換mane做乜9

又守波

沙拿浪費咗幾多叉燒

屌你老味仲要換米拿

屌劇本又黎仆街死啦尻普

文尼走啦踢得咁好要做條垃圾沙契弟

屌你老母躝啦高普

尻普

呢場先留力 屌你老味

和都收貨啦屌

傳球波都唔掂

想守?

仲要換走文尼....
DLLM....

點守呀 仲有成20 分鐘

打乜9怪陣

屌你老母放人攻一定輸

呢十分鐘好明顯就有問題，高普勝利十一人

事實後期文尼波皮都無乜掂

平時換中場都由佢
今場換翼都唔換沙基利
沙基利真係踢唔到左邊？

水貨係咪比鳩普屌左好多次屎忽

Morning 下下輸世界波

唉

沙拿佢老襟咩
收起佢啦

非戰之罪

俾人屌打 又玩縮

沙拿屌你老母正一垃圾廢足全季

屌 失分高普唔該反省吓

輸啦屌

水貨浪費機會

事實垃圾沙廢撚到仆街

點守45分鐘

埃及大撚哂咩...DLLM

久手必失

Mane....

人地個勢上撚哂 屌

比人狂射

咩陣

換文尼都岩嘅，下半場好似無乜掂波

垃圾又送波

沙拿真係廢撚到 球球斷佢

好撚不安

屌你老母VVD 一個守哂後場 睇少陣就放左中間比人射
ON79

見到沙拿就想嘔

換走水貨啦

車仔愈踢愈快

點解會換文尼走
仲要係出米拿
過左幾多數俾你呀高普

買咗車下一隊入球

其實沙拿同老母 咁撚廢都有踢對其他人公平咩?

係人地主場比人㩒住屌換走隻快翼
係咪得鳩普本戰術書先會咁

收mane唔收水貨已經on9
仲要m7翼都唔用沙短
如果失分廢中負全責

等輸波⋯左右閘無氣，前線唔生性

屌你老母水貨停腳波都停唔到

等輸真係

出brewster入salah都冇咁嬲

嘩 車仔殺哂上黎迫

水貨真係好撚差

垃圾普應該想步哥狗後塵

沙拿入到波 晚晚去錫黑警春袋

掂得少都把握好過條埃及撚屌啦

沙拿幾時躝

屌你要控甩幾多球呀沙拿

轉人plz

tomorni都過唔撚到

Salah完全比tomori ko

高普今季都係重覆上季既錯誤

m7踢中場
前面踢少個

沙拉下下都掂一掂彈一彈就當交左 屌

入到波, 全部黑警即刻全部死啦

逼到痴線..

水貨一拎波就斷纜

無氣又廢係咁

salah D推波冇變化
人地後生速度唔慢
salah都冇著數

又獨又成日斷

入唔入到都即刻死啦黑警

水貨波控唔好 射又無力 屌

又推撚左老母上去打左翼？

水貨肯定晚晚幫廢中鍚春袋

屌你老母

咁都贏到我胡椒噴霧噴屎眼

失撚硬

可唔可以換走老母啊屌

笑笑笑 笑你老母閪咩

換沙基利啦屌

我真係唔撚明垃圾沙同屌你老母呢啲垃圾可以踢咁撚耐

車仔呢兩件黑仔差唔多樣, 有咩分別

Bono good foul

求奇搵條友踢傷沙拿唔該

一樣樣

踢完國際賽真係唔好出老母

老母果隻廢真係

阿朗素打四後左閘都守死你沙拿

明奴都開始dup

Fabinho 都要逼住黃

老母同水貨廢到on9

BINO依球醒

有老母 廢沙唔換 換文尼

沙基利走啦 值得更好

廢中想點

歐聯-6 入果一球就上位

出ox啦屌

下年可唔可以為左老母出返件橙色波衫

換沙拿啦

OX>老母 沙短>沙拿啦屌你老母廢中

屌，咁即係撐警啫

打個j定下驚

換走文尼都唔換水貨 次次都咁

佢護旗手

唉廢中想點撚樣

邊個啊

舒服仔今日咁燥嘅？

是誰？

屌究竟沙拿做緊乜鳩呀

希望Psg快啲買走干提

咁都要搵個魔咒

Name pls

La子

咪撚失分呀唔該 屌你

沙拿傳球成功率有冇70%

儲撚住啲名額唔知做乜撚

完全唔明

下期百佳換煲

一係成功一係失敗 50%

留返下場

feel到會反cup了

又無越？

嚇死

控球有幾多

有

85分鐘換人守

VAR左一個入球, 跟住輸多一球, 條友就開始好燥

柒極都唔識醒嘅尻普
係時候躝喇

早安

下半場一盤散沙咁

其實廢中知唔知啲人攰到冇腳好波

屌 廢中你諗緊乜？

做乜禁佢個頭

痴線 仲有十分鐘

7%就差唔多

morning

利一日有沙拿都唔會有冠

屌你老味勁撚到

攰囉

屌高普含撚啦
換咩啲on9戰術比人禁住砌

阿祖安

VVD終於讚adrian

後備咁多翼唔用，搵老母打

佢得winning eleven

痴線又救到

岩岩講左唔係屌佢
係屌旁證

高普做野唔使你教

咁多年都一直在玩命

早安越踢越勁

又儲印花？

廢奴呢段好差

早安兩場夾埋幾多神救

比人禁住砌 遲早失

想點啊 沙拿

Alonso好撚勁lol屌打

唉下半場出黎兩個big chance唔入就要救心

打呢隊車都冇三分
不會降班啦

不過Adrian仲勁

feel到要失分了

kante真係好撚勁

垃圾沙又送波廢西就死埋一邊咪撚掂波啦

投降啦 投降啦

高普=黑警

早安正選料

水貨想點阿

屌垃圾沙拿

La

lalalalalala

wa diu lalala????

屌你沙拿想硬爆

出拉蘭拿

死唔換老母同水貨
屌你老母

salah今場有冇一次爆得贏人

訓練緊個龍咁

換la
輸尻埋

水貨想點撚樣

@Baby，Lallna得出

水貨屌你老母

救命 有冇人知高普做乜鳩
好撚嬲呀屌你

沙拿幾時死 屌你老母 下下剩係識爆邊

送分

個腦去撚左邊?

la

呢兩個調動真係世界級

出la子真係要輸了

換水貨未呀屌

我睇緊乜？？？？

乜鳩換人來

出lalala都唔出沙短

好多次都係咁..成日以為自己好撚快可以爆贏所有人

廢中係咪癲撚咗

買左 2:2 等上車

用啦 用老母打翼 都唔用短兒....

下下贏緊都咁守波 點會贏到聯賽

呢隊車曼城應該炒到6球

沙位呢我屌你老母

竟然係la 子， 咩玩法

3：2穩陣啲

呢隊利比曼城炒6球就真

唉訓覺唔撚睇

廢事嘔血

高普換人真係宇宙級

咩料呀換LA子出黎

換黎轉身?

你班仆街！啦實有波入

玩緊咩 以為守又lalala

沙拉完全唔夠人跑

睇黎今場都無乜機
大家估下對mk dons出沙短未

米換文
la換軒
神級操作

阿奧燒 利沙基利 車美國仔
三個都可以坐足全場

OG

仲係唔肯換sa

三年前既la就岩咁踢既

下一隊入球重鎚車仔

阿cup左

換走文尼自斷左臂
再換la
想點 痴線ga

feel到老母要爆seed

痴撚線

沙拿真係嬴在勤力回防 今場進攻黑洞..

La應該跟唔到場波節奏

所以賽果係和

你老母 要輪換就上場輪啦

要攻又係換la
要守又係換la

垃圾沙踢乜鳩...

換走hendo 做乜鳩

下??對軌出lalala??

廢中挑戰神秘力量

沙拿同老母死左佢啦

下半場d攻勢好on9
明明猜到去禁區，但處理得好hea
沙拿d傳波真係踢走當傳左

真係笑料
MA已經好慢

la打翼 做乜柒

頂住呀

屌 人地阿都追和
等陣我地都俾轟追和架啦

Feel到2:2

阿3-2

反勝添呀

人地cup埋啦

成日出米拿仲乜

高普契仔足球

仲有成十分鐘捱

收到風

換啦 係為左比佢跟舒服學野

阿贏埋

車都cup嫁啦

明顯體能輸晒比後生

最後一個應該gomez換廢奴
死守埋去

隔離阿反cup

呢排占士當打

上季癲撚到而家啦

高普你搞乜9呀
換軒都唔換走沙拿

究竟廢中係咪想守
水貨換lalala點都好過用軒換

呢隊波柒到

沙基利係咪屌咗高普老婆

舒服佐 vs 舒服la

唔信平時跟開軒

又熱誠飛剷

水貨。。。。

水貨真係垃反嚟

沙拿屌你老母

屌你老母沙拿...

屌你個閪沙拿

一推就甩

salah食哂屎

沙拿果種廢都唔知點再講

我dllm水貨又推落人到

On9 沙
Kante都無諗住搶

躝啦垃圾沙尻普

沙拿真係廢撚到..

油王科左幾多水俾高普咁換

廢中一守就出事 佢無防守書架

佢得以進代守 睇左咁多年都慣

沙拿真係無腳好波 咁都唔換

屌佢老母！

沙 廢到仆街 有價好賣

沙拿我屌你

車打廢隊下半場都味入過波
踢利入波代表咩

水貨死咗佢把啦

永遠向人堆推

屌你老味沙拿

主動推個波比人

真係鄧文尼好唔抵

又甩我屌

沙拿又甩

頂撚住呀

呀~~~~~~~~~~~~
死沙拿, 又唔做野

沙拿我真係屌鳩你

沙拿紅牌出場得唔得

沙拿我屌你老母訓撚醒未呀

搵個學界仔都好過沙拿

可惜事實係mane 頂唔撚順要走先

沙拿今場我覺得連5分都無 應該得4分咁上下

unfollow沙拿了

車路士加油 入多球

直頭殺左佢全家

沙拿90rating

沙拿真係好廢屌

換埋gomez啦屌

垃圾沙個種搏屌連老虎同摩都比唔上

差啲2-2

又失

爭啲

水貨躝啦

控唔到你都去下角球旗呀屌

屌你 見到水貨真係嘔血

salah今日D帶波做乜撚

平時都唔叫好

今日真係鳩

嘩屌

同懦夫雲玩都係垃圾嚟

水貨幾時收皮

呢場沙拿真係廢到

水貨呢場過到人即刻飛去利市錫佢春袋啊屌

嚇撚死

又唔係換人出黎攻 死守就換埋高美斯出黎啦

你都俾得好鬆手下

真

好險呀

睇沙拿同睇班狗都差唔多咁撚嬲

痴撚線沙拿

以為死左

90 rating

水貨成日想一下過人

沙咁廢 = 換走文尼

老母打翼

出啦 唔出短

有邊樣係做得啱？

唔好話啱，有邊樣係正常？

呢兩季都係咁啦
躝啦

沙拿唔知做乜9

下下推落人地腳度...

今季得一場好波

on9 推落人對腳到

劇本係補時比人入

沙拿推球波 都錯哂 d球感錯到

沙拿真係無腦

上年都禁廢

後面守得咁辛苦
係為咗比前面水貨推甩波

仆街無人MARK

以為自己快撚過小明
沖撚入人堆

其實la真係完全跟唔到 換出黎做乜柒

等俾人反CUP啦屌你老母 廢中

完場未呀屌

cup嫁喇
之後又90換沙基利

屌 點會空曬

係都要救心

沙拿係前面hold返幾秒都好呀咁急做乜

成個下半場比人屌打都唔換沙短攻 係咪on9架

又唔傳波

車路士加油

29號屌打水貨

大腳啦屌你老母成班垃圾

平時叫傑出，依家先係正常水平。

亂撚到

沙到底想點

定返d未

又話轉打防中 笑死人

沙拿今日真係痴
控親第一腳永遠唔好
第二腳就想明買明賣直推爆人
但又冇一下係成功

未

定啦屌

根本隊隊都睇穿水貨得一下變速快
個個都等你自己推埋人哋度
係得雷斯會中你計

出黎搞笑

老母 唉

好撚廢

屌咁都唔入
生性啦

老母交乜鳩？

出la做乜

踢乜9呀dllm

屌 差少少失埋

lomo同沙拿真係躝啦

體能輸晒

on9 車狗都有踢歐聯

林伯呢隊車仔夾耐D真係不得了

空到誇

又跑唔郁～

成場右路俾人爆到含撚都唔換人幫手做乜鳩呀

換走mane之後廢到

啊 死沙拿

成日留返個換人名額有錢分？痴痴地

成班冇form咁玩緊馬嬲搶球

水貨快啲出場喇

控住個波打返個節奏先得唔得

救哂心

name

食少次救心都唔撚得

2019年仲出LA打SUB真係笑左

垃圾沙尻普呢兩條柒頭真係唔會配有英超

出撚埋gomez 打右閘自爆算啦屌

沙拿 老母都跑唔郁⋯⋯

Name

lomo

救心救到仆街

好有氣質

Matip都甩咗好幾次 遲早出事

仲搵緊，j住先

換軒換文真係自殺

防守靠犯規

完未

真係出鳩美斯

屌 4分鐘

三中堅

真係和味好撚濃 痴線

即出

沙拿可唔可以尋日古亞達杜咁拖下時間

92分鐘黎換 on9

個書包好唔襯

高普真係會做得出

實失波！！100%

4分鐘

袁偉豪

廢中唔撚夠膽割水貨 弱智

終於換廢沙

原來識換走沙拿

屌salah廢中

躝啦沙利

又遠射

Mason mount空哂冇人mark

走啦垃圾沙

換咩呀
我想睇垃圾沙累失分喎

人地三個圍taa垃圾沙幫手守下好過啦

沙一早拎左

All in 補時失波

林伯個樣勁淡定

而家先換salah

拖時間啦屌

沙拿主場龍 作客蟲

真係換膠美斯

垃圾沙拿

3中堅

咁遲先換 換黎把撚

練心

哈 真係劇本

冷笑wor

龍？邊撚度龍呀？

三中堅仆街啦

92/94 mins

Who

929行動? 如果大家一心10月1 咁929既要小心

冷氣軍師 前線收到你嘅意見

想當年一換老虎落黎就失

又三中堅 已經唔知幾多次出三中堅守跟住補時派膠

仲搵緊名，唔好屌

換個後衛入黎

今日一樣

又迷戀3中堅又係咩玩法

中

沙拿自殺死啦

92:30

睇住黎食啦 最後執一分拍拍羅由走人

搵名啦

換左人重衰

廢中真係一成不變

買2:2上車

我睇就好緊張

你做過啲乜

salah今日真係做過啲乜... hea到一個點，睇到TAA被人二打一都唔幫手...

成日踢死一班人，到時又重覆上季劇本就好笑

93/94

lomo已經跑唔郁

讚好

屌你老母高普

賣沙拿啦

有無未來人話我知ft未？

製造驚險鏡頭

下半場俾人屌打

勢係人地度 換人唔會幫

但只係多個防守既企出黎填位

垃圾到

啦子走啦

睇Live，近d

高普真係
心態一流
換人九流

仲有1分鐘

帶波向人堆推之後失控球

真係要搞搞 好攰阿班人

3:2 FT

matip motm

換左mane變弱勢含撚啦

最後一分鐘

劇本

支持沙拿

講真要比沙拿啦

水貨冇腳好波

r26 cls

1:2 FT FCed

Robbo

la 子全速都慢撚到

Jelly

廢中真係廢中 過左兩年都做緊同樣既野

jelly 發茅

熄電視了

La成個文員咁 跑又唔得撞又唔得頂又唔得

jelly開返ac啦

jelly真係cls
點解有on9仔會反佢

拔仔 好波

jelly

Jelly會唔會重傷
屌 嚇撚死

jelly26

開番個AC 啦屌你老母

3分已袋

慢慢射

jelly cls

比個踢左90分鐘既一推就過
佢d體能究竟有幾廢

做咩唔得益

啦子踢空氣

Jelly踢左94分都快佢2倍

robertson 帶波勁過沙拿

唔明車之前點失分

終於守到了

電兔多謝你

平安鐘已爆

FT 1:2
屌
心臟病發

屌咩 仲唔吹

呢個真

3倍

dllm心血少d都死

袋返 3 分先

3分已袋 廢中又贏

今場唔出 salah 打少個可能踢得仲好

真係駁唔到

我屌你老母死廢中攬撚夠啲契仔未呀？

救心

La子去般尼茅夫未

-6足球

4倍

下場 大輪換啦

屌 robertson仲推得好過水貨

三分

終於完場

啱

最尾15分鐘成隊體能暴跌

咁都被人反到del ac

jelly 90 分鐘仲爆到

奧利華補上補

Cls 搵場波唔使救心得唔得

呢個？

-6 足球

太chur

利今季真係靠死球

我屌你老母呀水貨

點解成隊識推生既波係後面嗰4個

換人出黎俾人入波

聯賽盃11個全部輪換啦
攰死佢地咩

屌你fifa 體能佢得67

La真係唔掂
明知要嘥時間交個咁既波

lalala賣得去搬泥矛夫啦

想知沙拿甩左幾多波
箍波差文尼幾皮

R聯決賽之後好耐無試過咁救心

好爽

咁都唔洗紅牌

水貨識檢討下自己未 屌

金霸王電兔

下年免費走

對面後生咁多

幾時賣走水貨
睇到條仆街係咁甩就燥

kante好撚屈 不得不服

呢三分辛撚苦到

26
mane 10

都話la有價好賣
慢到要踢意甲了

換人完全失敗

板凳深度又不足
留原班人馬重要
都要補下貨源架

正呀
開季6連勝

食屎啦垃圾沙